區議會講民生 唔講政治

究竟北區班大媽阿叔知唔知自己講緊咩
連濃牆搞到天橋冧都講得出
講林卓廷係暴徒帶成班黑衫搞事又講得出
仲要成班有鄉音 廣東話都講唔正
最好笑係話元朗班人打唔夠 要再打 撐黑社會
一路睇LIVE一路覺得林卓廷好撚慘 成班收哂錢民智未開 無獨立思考
究竟民建聯係咪所有人都唔識得分是非黑白